我係一個場務，岩岩參與左一部痴撚線既電影拍攝，最近俾導演炒左

利申左先：借朋友ac出post，勿相認

係咁既，我係一個場務，岩岩參與左一部痴撚線既電影拍攝，最近俾導演炒左，仲搵保安趕我走。

話說呢套戲原本有個投資者，佢有個愛情故事想拍，所以就dum左筆錢出黎，埋曬班，搵曬演員，燈光，機組都有，係差個導演。點知之後個老細忽然急病死左，佢個繼承人之後走出黎，搵左個導演俾我地就繼續開拍。

講返套電影先，本身份劇本其實係一個普通愛情故事，男女主角相遇，邂逅，差啲分手，但最後都可以修成正果，結婚生仔。好合理，係咪？

點知個新導演話太平凡，想要啲起伏，好囉咁改一改，佢就提議就加左個繼父。呢個繼父色心起，想搶走女主角，咁女主角緊係唔肯啦，之後男主角咪同繼父反面。

導演講完，仲要好得意咁講，咁先好睇架嘛！

導演一句說話，成個劇組就日以繼夜趕工，份劇本一直改改改，改到無時間通知演員，男主角去到片場先知劇本改成咁，就話：「本身同以前個老細講好左唔係咁架喎。」

一輪爭論之後，男主角被說服左繼續拍埋佢，導演仲話新劇本會精彩啲。

但就係咁，男主角得罪左導演，導演暗地裡叫編劇改劇本，安排一場戲，話繼父搵左啲黑幫，趁男主角送女主角返屋企個陣追打佢，仲remark左話為求逼真要真打。

作為場務既我，當然要服從導演，但場務都有場務既責任，我：「加唔係問題，但呢場戲之前拍落，仲有兩個警察係隔離架wor，好流姐？觀眾唔信架喎」

導演：「是但啦，總之呢場戲我要佢俾人打一陣先！」

我：「真係有人信咩？」

導演怒目而視，同事你眼望我眼，機組最後照roll機。

之後個場，男主角俾啲臨時演員扮既「黑幫」打到爆曬肛。導演仲要一路唔叫cut，搞到男離角足足俾人打左幾分鐘。cut機之後之後，個男主角媽媽聲。導演為左平息男主角怒火，表面就鬧啲臨時演員，話洗唔洗咁重手，但我偷睇到，導演暗地底話啲演員做得好，入型入格，行埋佢地度同佢地握手。

仲有仲有！

有一場戲就講，男主角係商場俾繼父追打，同時女主角同其他角色係餐廳食飯，隔住塊玻璃但佢地竟然視若無睹。

我又同導演講：「會唔會太牽強啊？」

導演話：「呢套戲係有平行時空既設
定。同埋你只係個場務咋，再嘈我趕你出去！」

我心諗：「咁導演話ok就ok啦...但明明我早過你出現，你憑咩趕我走。」

後來導演仲話想加段戲講蝴蝶效應，即係小行為有機會引起嚴重後果。最後就改到女角色出軌，之後個男友報復殺左佢，一頂綠帽引發史上最大既政治危機。

聽到呢到我終於忍唔住鬧導演：「會唔會太離譜啊，話呢套戲我都有份，我都唔想影衰我個名，好好地點解唔拍套普通愛情片，要改黎改去搞餐大龍鳳？」

導演無講咩，只係call左保安趕走我，後來仲周圍同人講我尋釁滋事。

後來係條街度撞返其中一位演員，先知佢地都覺得咁對我唔公平，一齊同導演反映，最後全部俾人換曬，但係最開頭個老細話套戲係開俾我地架喎。你話係咪離曬譜！

啊，唔記得左講呢套電影叫香港，後來先知原來同一個檔期，上緊呢位導演既其他新戲，《香港》唔拍差啲，邊有人睇《大灣區崛起》、《上海新風雲》同《維尼之隻手遮天》？

推推佢

聽日930東區法院

新潮文

我會8.5會罷工

我8.5會罷工